想問下點解啲狗可以用強光燈照鳩記者部CAM?

點解要咁做? 有咩合理解釋?

死黑警

之前講過啦
照明丫嘛

好撚狗